\documentclass[a4paper,twoside,11pt]{memoir}
\raggedbottom

\def \doctype {Rapport}
\input{../shared/presets}
\input{../shared/packages}
\input{../shared/stylesheet}
\input{../shared/modifications}

%--------------------------%
%----- PDF PROPERTIES -----%
%--------------------------%

% Active links
\hypersetup{pdfauthor={\projectAuthors}, pdftitle={\doctype{} - \projectTitle{}},pdfsubject={\doctype{} - \projectTitle{}}}

%\externaldocument[doc-]{../dokumentation/master}
\zexternaldocument*[doc-]{../dokumentation/master}

\begin{document}
%------------------------%
%----- FRONT MATTER -----%
%------------------------%
\frontmatter

% Page number in roman style
\pagenumbering{Roman}

% % % Forside % % %
\input{../shared/forside/forside} % Include the frontpage
\cleardoublepage
\input{../shared/forside/deltageres_underskrift}

% % % Resume % % %
\include{resume}
\clearpage

% % % Indholdsfortegnelse % % %
\thispagestyle{empty}
\tableofcontents

%-----------------------%
%----- MAIN MATTER -----%
%-----------------------%
\mainmatter
\chapter{Forord}
\input{forord}

\chapter*{Ordliste}
\input{../shared/ordliste}

% % % Forside/Indledning % % %
\chapter{Indledning}
\input{indledning}

% % % Opgaveformulering % % %
\chapter{Opgaveformulering}
\input{opgaveformulering}

% % % Projektafgrænsning % % %
\chapter{Projektafgrænsning}
\input{../kravspecifikation/projektafgraensing}

% % % Systembeskrivelse % % %
\chapter{Systembeskrivelse}
\input{systembeskrivelse}

% % % Krav % % %
\chapter{Krav}
\input{krav}

% % % Projektbeskrivelse % % %
\chapter{Projektbeskrivelse}

% % % - Projektgennemførelse % % %
\section{Projektgennemførsel}
\input{projektgennemforelse}
% % % - Metoder % % %
\section{Metoder}
\input{metoder}

% % % - Systemarkitektur % % %
\section{Systemarkitektur}
\input{systemarkitektur}

\section{Intro til design og implementering}
\input{intro_design_implementering}

% % % - Design (HW/SW) % % %
\section{Hardwaredesign og implementering}
\input{designOGimplementering_hw}
\subsection{Doseringsmotor}
\input{doseringsmotor}
\subsection{Møntautomat}
\input{coin_harware}
\subsection{Nøgleafbryder}
\input{keyswitch}
\subsection{Lavpasfilter} 
\label{sec:lavpasfilter}
\input{lavpasfilter}
\subsection{Afstandsføler}
\input{afstansfoler}
\subsection{Nærhedsføler}
\label{sec:naerhedsfoeler}
\input{naerhedsfoeler}
\subsection{Vejecelle}
\input{vejecelle}

% % % - Design - SW % % %
\section{Softwaredesign og implementering}
\input{designOGimplementering_sw}

	\subsection{Program lagdeling}
	\input{../software/design/overordnet_lagdeling}
	
	%Intro gui
	\subsection{GUI}
	\input{../software/rapport_gui}
	
	%Intro object
	\subsection{Objekt indkapsling}
	\input{../software/rapport_objectindkapsling}
	
	%Intro events: Beskrivelse og begrundelse for valget af et eventbaseret system
	\subsection{Eventbaseret kommunikation} %Jesper
	\input{../software/rapport_event}
	
	%Intro spi
	\subsection{SPI kommunikation mellem \devkit{} og \psoc{}}
	\input{../software/rapport_spi}
		\subsubsection{Kernemodul på \devkit{}}
		\input{../software/rapport_kernen}
		\subsubsection{\psoc{}}
		\input{../software/rapport_psoc_spi}		
	
	%Intro psoc software
	\subsection{PSoC software}
		\input{../software/psoc_indledning}
		
		\subsubsection{Overordnet funktionalitet af \psoc{1}}
		\input{../software/rapport_psoc1}
		
			\textbf{Detaljeret funktionalitet for doseringsmotor}\\
			\input{doseringsmotor_sw}
						
			\textbf{Detaljeret funktionalitet for møntautomat}\\
			\input{coin_software}
		
		\subsubsection{Overordnet funktionalitet af \psoc{2}}
		\input{../software/rapport_psoc2}


% % % - Opnåede erfaringer % % %
\section{Opnåede erfaringer}
\input{opnaaede_erfaringer}

% % % - Resultater og diskussion % % %
\clearpage
\section{Resultater og diskussion}
\input{resultaterOGdiskussion}

% % % - Fremtidigt arbejde % % %
\clearpage
\section{Fremtidigt arbejde}
\input{fremtidigt_arbejde}

% % % Konklusion % % %
\chapter{Konklusion}
\input{konklusion}

%-----------------------%
%----- BACK MATTER -----%
%-----------------------%
\backmatter

\chapter{Arbejdsfordeling}
\input{arbejdsfordeling}
% % % Referencer % % %
\chapter{Referencer}
\renewcommand{\bibsection}{}
\begingroup
	\raggedright
	\bibliography{../shared/reference/bibliography-file}
\endgroup
\clearpage

%-----------------------------%
%----- TEMPORARY CONTENT -----%
%-----------------------------%

\end{document}